𨳒，呢到變𨶙左死城，個面多人到無位入

係

邊度少啲人話麻友係G？

由呢度變死城